{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022102403912/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼드 스트라이프 칼라넥 니트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW22 / 452X51LQCRです。 この製品はゆったりとしたフィットのカラーニットプルオーバーで、2色が調和したストライプパターンですっきりとしたスタイルを演出します。 単独でコーディネートしてものっぺり感なくトレンディな演出が可能なデイリーアイテムでもあります。 表地素材はアクリル100%で、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "8secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 452X51LQCRです。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットプルオーバーはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "2色が調和したストライプパターンです。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットプルオーバーは何に合わせて着用できますか？",
            "answer": "単独でもコーディネートでき、トレンディな演出が可能なデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル100%です。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットプルオーバーの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあります。外部摩擦によるほつれ現象も起こるので、カバンなどで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "製品の洗濯時には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "ファスナーやボタンなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌にアレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットプルオーバーはどのような環境下で保管するのが適切ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かないようにしてください。また、長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い可能ですか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカラーニットプルオーバーには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 626
    }
}